DeckId: 001
Number of cards: 18
CardIds: 54741a23-d4ed-4371-b9f0-8b51cb403549; c8fc9810-e2b1-4d8a-8306-9b269b4ac8c2; 2f3b89a6-07e7-4b75-9e44-58904fdbb2f0; 30f8cc24-c4c9-47df-bae3-46ac21b17e06; 3a80bcba-5b34-4330-94a8-813b94e61dc3; 735d9e53-fff5-4a52-ae31-4de23998e1f0; f1e3cf7a-debe-4c16-8246-11c94cafd3d3; d93b9710-cbf4-459c-be92-63fcd4ca9937; a71f2e3d-fdc5-433e-ab75-d60c93df72c5; ecdd805c-7cce-44d6-9997-0d5ed510fcd1; b04a2290-33fd-4cb6-ad6f-2225fac46faf; f3c8d1db-711c-4557-a7b3-73be1093493d; 08dec43f-a1d8-463a-9c4f-694342cd1cdc; dce2e27d-8217-495e-9e30-f0cb9b8a22fe; 7fcff5b0-12ae-4dc3-9135-2105db09e050; 4915c182-93df-493d-bb8f-3651cac24af6; 4399b06d-8a1b-4761-abda-881f735eab6c; 6168d5db-eae1-450e-a364-21c03a4b8634

(Start)
CardId 54741a23-d4ed-4371-b9f0-8b51cb403549
(Question)
What is 2+2^3?
(Answer)
The answer is:
10

(End)

(Start)
CardId c8fc9810-e2b1-4d8a-8306-9b269b4ac8c2
(Question)
Will this be displayed in the card?
(Answer)
Is
the answer
not evident
enough?

(End)

(Start)
CardId 2f3b89a6-07e7-4b75-9e44-58904fdbb2f0
(Question)
Is this the 3rd card?
(Answer)
Yep?

(End)

(Start)
CardId 30f8cc24-c4c9-47df-bae3-46ac21b17e06
(Question)
4th card
(Answer)
Text....

(End)

(Start)
CardId 3a80bcba-5b34-4330-94a8-813b94e61dc3
(Question)
Testing input for cards
(Answer)
Looking

(End)


(Start)
CardId 735d9e53-fff5-4a52-ae31-4de23998e1f0
(Question)
Testing input for cards
(Answer)
Looking

(End)

(Start)
CardId f1e3cf7a-debe-4c16-8246-11c94cafd3d3
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId d93b9710-cbf4-459c-be92-63fcd4ca9937
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId a71f2e3d-fdc5-433e-ab75-d60c93df72c5
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId ecdd805c-7cce-44d6-9997-0d5ed510fcd1
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId b04a2290-33fd-4cb6-ad6f-2225fac46faf
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId f3c8d1db-711c-4557-a7b3-73be1093493d
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId 08dec43f-a1d8-463a-9c4f-694342cd1cdc
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId dce2e27d-8217-495e-9e30-f0cb9b8a22fe
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId 7fcff5b0-12ae-4dc3-9135-2105db09e050
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId 4915c182-93df-493d-bb8f-3651cac24af6
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId 4399b06d-8a1b-4761-abda-881f735eab6c
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

(Start)
CardId 6168d5db-eae1-450e-a364-21c03a4b8634
(Question)
X card
(Answer)
X cards

(End)

